# Tech Test Game Consign - Map Location Restaurant & Hospital

Project ini menampilkan tempat restaurant dan tempat kesehatan yang berada dekat dengan posisi saat ini.

## Getting Started

1. Clone project
2. flutter pub get
3. flutter run
